呢隻色adidas ALPHABOUNCE香港有無

搵極搵唔到

做咩負皮

買nmd 啦ching

咁柒

潮特見過

太mk 不了

去到秦國先有

放工睇下先

2月尾去